水原希子遠赴法國爆乳參加康城影展 搭 Uber 被問「拍色情片嗎」聽完超生氣

第72屆坎城影展正在如火如荼進行中，美韓混血女模水原希子日前盛裝亮相法國參加坎城影展，不過水原希子卻在網上發文抱怨，在巴黎被Uber司機問「是拍色情片嗎？」讓水原希子氣炸！

水原希子日前身穿平口低胸銀綠色禮服亮相坎城影展。

日本女星水原希子與大陸女星王麗坤。

水原希子大方曬酥胸。

水原希子風騷轉身擺動長裙，在紅地毯大送飛吻。

很想被她挨著睡覺的朱千雪。

水原希子日前以一襲平口低胸銀綠色禮服亮相坎城影展，大方曬酥胸，她也陸續在IG曬美照，不過水原希子近日卻在Twitter不吐不快，她在巴黎搭Uber時，被司機問是什麼職業，她回答是女演員，沒想到對方竟問她「是拍色情片嗎？」讓水原希子聽完超生氣，轟司機失禮且不尊重女性。

重口味

係 fake taxi

為左千雪入黎

爆乳?
係咪爆到移為平地嘅乳?

fake uber

禾吊你老媽為甚會有豬閪雪

你點樣知有朱千雪?

大陸閪

樓主有時d post會有千雪b

呢條女真係柒到仆街

法國人好唔尊重av女優

個司機對眼有事
條女咁撚樣點拍AV

鬼佬最鍾意呢種樣

佢個樣都色情到？

冇波點挺胸都係冇波

混血女嚟講佢算係普通貨色

爆？